裁判官：晚上七時宣佈保釋決定

PRAY

真？

打定輸數

蘇狗打緊比中聯辦問個原因點寫

外國派特種部隊嚟走佢地算啦

喂，小苏同志啊，对 对，这47个反华分子一定要从严处理，不准取保候审。判词我叫政委发给你了，翻译成英语就好了！要严格贯彻落实习总书记系列讲话精神，严防死守！你办事，我放心。事成之后组织原则上同意给你政协副主席位置。

支持，血洗法庭槍斃法官先有用

喺西九4樓1庭同延伸庭旁聽緊嘅旁聽師/知道有朋友去咗做旁聽師嘅入一入嚟